可唔可以搞一個展覽係關於官黑

近呢兩個月發生太多事，搞個展覽可以宣揚一下黑警所作所為，政府高官既無能。再翻譯內容成各語言。咁樣可以集中一班遊客或者市民知道香港政府既無能，因為香港人係善忘，希望將所有罷食餐廳既名單張貼係各大校園或者office。

開個博物館都仲得

埸地, 仲要防止有人黎搞事

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]